% Radioaktivität
\input{../inc/header.tex}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{% 
	load-configurations = abbreviations, 
	per-mode = symbol,            % Darstellung von Brüchen mit /
	output-decimal-marker = {,},  % Dezimal-Trennungs-Zeichen
	separate-uncertainty,         % Fehler separat angeben
	list-final-separator = { und },
	list-pair-separator = { und },% Abschlusswort für Listen
	range-phrase = { bis }        % Trennwort für Zahlbereiche
}
\DeclareSIUnit\imp{Impulse}
\DeclareSIUnit\fives{5s}
\input{../inc/base_exp.tex}